日本寄口罩到香港問題

想問而家係日本係咪寄唔到口罩黎香港？
去日本郵局寄 運唔運到去香港？

運到

網上有人話用郵局唔得 講到明禁 要用集運
好亂啊

係囉 口罩必須品 變咩禁運
政府9唔撚8塔 on嶋

之前西澤XX條架妹先寄完

唔直寄去海外係佢地商家一直嘅問題唔係因為而家情況而唔寄

你咪撚戇鳩啦。